NOTE 10+ 想換 5G 機

Galaxy 20 FE
iPhone Mini 12
會唔會降 Grade

20fe真係降左
用開大芒起碼用iphone12 啦